【告誡】希望手足快啲打電話去取消

救得一個得一個 放晒成副身家就唔好啦
btw 今晚binc請細力少少

拿拿臨取消先

我信你

細你老味 今晚實bin到你發發聲

發生咩事? 樓主收錯風

開夠post未呀屌你老母

唔講咁多，琴日落左兩皮，今日再加注兩皮

今晚大件事了 應該會破壞時空平衡

屌買左五皮
點解買細啲？

我屌你老母啦
按左層樓去賭喇已經

成副身家跟左

屌 成份結婚本轟左落去宜家先黎搞啲咁嘅野
今晚完左場實屌到樓豬漏屎
[member]跟左400 ［/member]

唉屌 我仲訓身 即刻取消先

其實可以點cancel? 可以既咩？

根本屌我個啲連登仔已經all in

屌你老母又叫人買 又叫人取消 雖然我冇allin

唔跟了

你冇銀野呀，未來人俾料唔買想窮死一世?

等樓主講句。 一仗功成萬骨枯

屌你老母

我瞞住女友用左結婚d 錢買左10萬， 希望可以番到

大家黃泉下要保重

收皮啦樓主

屌你老母，害撚死人啊？！

傻既先跟 on9 乜撚野未來人

屌你老母啦仆街仔

上次3:2贏嘅九千蚊allin咗

狗會唔俾取消

你禁確應未 我已經book左經紀睇火星

等睇今晚嘅歷史性一刻

連登仔一鋪清袋

其實連登都幾多有錢人。將一個40倍既波膽。打到落得17倍

層狗會

屠

你確定左先講野

按左個腎

留名睇人賣樓還債

Cap廣告做乜

大家有冇發現 星期六 第66場 666
[member] 跟左

Lol